兩歳中徳混血兒急求骨髓捐贈

【緊急呼籲：兩歳中徳混血兒急求骨髓捐贈】
*** Urgent Appeal for Bone Marrow Donor for 2-year-old German-Chinese Girl***

德裔爸爸和港人媽媽的兩歳獨生女Livia 因患罕見血癌，急需六月前找到合適的骨髓延續生命。Livia 家人祈求各位有心人幫忙，讓Livia繼續有機會感受、經歷世間上一切美好事物，探求未知的未來。
2-year-old Livia, born to a German father and a Chinese mother, was diagnosed with acute leukemia and will only survive if she undergoes a bone marrow transplant before June. Doctors are trying to match Livia to a donor, but this is made harder due to her mixed-race background. Her family desperately need your help and are immensely grateful for your attention for the below.

1. 如您本人是或認識中德混血人士或家庭，請直接聯絡 Ms Yu (+852-5415 2298/ 999livia999@gmail.com.) 。取得同意後，簡單的血液測試便能辨認出合適捐贈者。
If you are, or know any Chinese-German mixed race persons or families, please get in touch directly with Ms Yu at +852-5415 2298/ 999livia999@gmail.com. With your consent, a simple blood test can be done to determine potential donors.

2. 其他人士亦可到附近的 香港紅十字會 Hong Kong Red Cross 進行簡單驗血及登記成為骨髓捐贈者。香港紅十字會的骨髓捐贈者資料庫與世界連接，有心人只要到捐血中心填妥骨髓捐贈者資料庫同意書，就能幫助Livia盡快找到合適的骨髓。
For everyone else, YOU can still be a match. Please head to the nearest Red Cross, do a simple blood test and register to be a bone marrow donor. The registry runs globally, so a match CAN happen in Hong Kong. This simple 30-minute procedure can potentially save Livia's life.

關於 Livia 的捐贈呼籲已得到本地各大媒體報導。想了解更多詳情，請參考 Saving little Livia 救救小女孩Livia 專頁。
Livia's appeal has been reported in various local media. For more about her story and details on donor registration, please go to Saving little Livia 救救小女孩Livia

傳媒報導/ Media coverage:
The Standard 英文虎報:
TOPick 新聞:
01親子:

推

13億人驚閪咩

德國人咁大愛，叫佢返德國搵啦。

比你標題誤導左
中德混血 港德混血

得個兩歲
死咗咪生過個囉搞咁多嘢

Welcome Refugee

要混血先有機會啱用？

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

同問

乜撚野中德 港德呀屌

佢個page 又01 又東方 又top 你捐埋我嗰份
有事就香港人 食盡香港福利 冇事就愛中國愛德國返支那醫啦屌你老母

佢英文寫Chinese

我領事館個度照copy

成年人可以捐俾小朋友？

比護照立刻捐

港德

食洋腸最拋鑊自己生到打亂種
求骨髓都不忘同人講打亂種既國籍

大愛撚出場未